想去台東花蓮台北 應該點去好

應該花蓮落機,再去台東,跟住去台北 台北上機
定係台北落機 再去台東 跟住去花蓮 花蓮上機?
定係台北入台北出好?
大約玩10日

我都係想遊花東，但買左台北來回，好蠢
絲打你幾時去？

我都差唔多 買左3月中台北來回
先去台北 再去花蓮 踩單車去台東
再去台中 之後翻台北